【理得摩佬生或死...】普巴邀請AV女星開趴狂歡

曼聯在季前備戰中頗為不順，傷病如潮，球隊收購陷入停滯，球隊狀態也沒有調整到最佳，摩帥甚至不得不呼籲渡假中的球員提前歸隊。然而，摩帥的請求卻遭到大將普巴的無視，這位法國中場，選擇在美國繼續狂歡。

據《郵報》報導，曼聯球星普巴在幫助法國奪冠後，開始了自己的假期，在洛杉磯渡假的他，大開派對狂歡放鬆。在曝光的普巴派對照片中，他的法國隊友拉米、安迪堤、尼桑斯、曼聯隊友費蘭尼、好友贊奴沙都出現在派對之中。

除了球員好友們，普巴的派對中也不乏比堅尼美女們的身影。普巴的派對還邀請了著名成人女星弗拉-阿巴咸(Farrah Abraham)，可見普巴的興致頗高。
普巴在洛杉磯盡情享樂的同時，同在美國的曼聯教練摩連奴則不太好受。曼聯進入「穆三年」，傷病潮、轉會不順都壓在摩連奴肩上，逼得摩帥不得不公開呼籲渡假中的球員提前歸隊： 「我希望有人能像拉舒福特和鍾斯那樣做，提前結束假期，回到曼聯陣中，努力幫助球隊，因為在賽季之初，我們要有麻煩了。」

不過顯然普巴沒有聽從摩帥的呼籲，仍然享受著自己奪得世界盃的快樂和渡假的輕鬆。摩帥能否提前召回普巴等麾下大將呢？拭目以待吧。

贊奴沙仲有命既點解

放緊大假，大條道理去玩

岩牙,理撚得佢

著名? 未睇過..